死肥婆收皮啦 咁樣就想減肥？

屌一到夏天見到班肥婆係康文署d健身房踩單車機
一路踩一路煲劇
你一世都減到肥架肥婆
減肥都怕辛苦，收皮啦

ching, 佢地咁重，如果佢地唔玩單車機
走去跑步隨時斷腳喎

正解 不過配合少少重訓會更好

仲唔夠重？

仲要係慢踩
連跑步都唔肯跑
轉過撚頭返到屋企就話好熱隊返枝可樂+家庭裝雪糕

行路已經重訓啦

煲劇唔係問題, 但係, 強度要夠大.
做運動都係辛苦, 我諗都係搵d 野distract 下, 我自已跑步都會聽收音機

依個唔係physical運動，係心理運動，令自己心理上覺得已經努力做左運動，減唔到唔係佢唔努力

巴打講得岩
佢地根本唔知點樣減肥
見到個肥婆日日黎做gym踩單車
踩到勁慢踩半個鐘，做幾野leg press就當做完運動
屌你我係屋企拖個地都高強度過你

睇錯個標題
仲以為話緊我

跑會傷膝

肥婆應該游水

3成運動 7成飲食
有心減 做乜運動都得啦

最撚仆街就係呢啲言論，誤導人講到只要注重飲食就得，有無運動都無乜所謂，因為已經做夠“七成”

有冇肥婆做運動打卡post睇